---
title: 'Need For Speed Most Wanted 2012 - Limited Edition'
date: '2019-12-18 18:41:00'
type: 'otros'
idiomas: ["español"]
category: ["deportes","carreras"]
tags: ["Need For Speed Most Wanted 2012", "Limited Edition","Deportes","Carreras","Otros"]
img: 'https://media.contentapi.ea.com/content/dam/gin/images/2017/01/nfs-most-wanted-2012-key-art.jpg.adapt.crop3x5.533p.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/10509'
---

# Need For Speed Most Wanted 2012 - Limited Edition

{{< br >}}

Criterion Games vuelve a demostrarnos su maestría desarrollando videojuegos de conducción arcade con un título que se convierte, desde ya, en imprescindible. Un enorme mundo abierto, un multijugador adictivo y un apartado audiovisual sin fisuras, son los trazos más significativos de lo que vamos a encontrar en Fairhaven.

{{< br >}}
{{< img src="https://media.contentapi.ea.com/content/dam/gin/images/2017/01/mostwanted-022.jpg.adapt.crop16x9.818p.jpg" >}}
{{< br >}}

## Estilo de juego

{{< br >}}

El objetivo principal al adentrarnos en Fairhaven es conseguir auparnos hasta la primera posición de los Most Wanted. La forma de lograrlo es consiguiendo el mayor número de Speed Point posibles. Estos SP son la clave de toda la jugabilidad del nuevo Need for Speed y por ello podremos obtenerlos de múltiples formas. La principal fuente de Speed Point viene con las pruebas vinculadas a cada coche controlable en Fairhaven. A medida que circulemos por la ciudad iremos encontrando algunos de los mejores coches del mundo en zonas muy visibles o realmente recónditas, pudiendo acceder a ellos pulsando simplemente Y en Xbox 360 o Triángulo en PlayStation 3. Una vez tengamos el coche a nuestra disposición, podremos completar sus 5 pruebas específicas y mejorar individualmente dicho coche. La necesidad de completar algunas o todas las pruebas de cada vehículo irá en relación a los gustos del jugador, por lo que, si no te gusta un determinado coche o prueba, puedes ir directamente a otro para seguir obteniendo Speed Points. Este sistema de juego favorece enormemente que viajemos de un punto a otro de la ciudad buscando nuevos vehículos, ya que no aparecen en el radar, para así poder optar a más pruebas y a coches más espectaculares. Cada prueba que completemos nos aportará un número determinado de Speed Point siempre que acabemos entre los 3 primeros. La suma de estos SP nos permitirán ascender en la lista de los más buscados y, a medida que aglutinemos un número determinado de puntos, podremos enfrentarnos a los diferentes pilotos de la lista para ganarlos y quedarnos con sus coches.

{{< br >}}
{{< img src="https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2012/10/31/analisis/1351670400_351576_1532624679_sumario_normal.jpg" >}}
{{< br >}}
{{< br >}}
